咁都熱門到

辣殺post都上到

Fans多

都唔知熱門嘅定義係點

真 我睇完都笑咗一笑

上紅人榜

基佬多

係都你上先 我小薯

我屎

我痾你出嚟

唔好屙爛我

一條出晒嚟

勁 唔斷

點解星期日都要返工 辭職算啦

又冇女又冇朋友 有乜所謂

出旺角行吓 會開心啲

不了 見到啲情侶仲sad

我好enjoy自己鳩Fing

得閒係屋企聽下歌打下機仲開心

買完老麥就返去喇

加龍蝦湯

勁

bookmark自己有2千幾正評打飛機？